窮學生哥買眼鏡,邊間好?

budget $500~$800
以前副藍光鏡戴到好暈, 近視加深得好快
有無人試過咁既情況??

呢個budget邊度配眼鏡好?

有無推薦邊間鋪頭?

新黑 毒撚最啱去

500-800點係新黑買?

視光師巴打？

Lm

新黑閒閒地都幾千喔

2019年啦，仲想$500配眼鏡？

EGG
幾好 我配過$400左右一副
不過框既選擇唔多 都係黑白藍紅 “代母”紋都有

亮視點配RAYBAN鏡片有RAYBAN logo.

旺角top 3樓 genic eyewear, 香港牌子，平靚正

冇錢去jins zoff owndays個d執副咪算
500蚊唔洗都落到樓

巴打嚟

egg
利申：冇戴眼鏡

淘寶15蚊

有度數

Jins

太子 永光眼鏡

LM

EGG

你幾多度先得架